【FF大軍】認真，你想住喺個點嘅香港？

極權政府最怕嘅係人民嘅想像。
想像給予人信念、勇氣、付諸實行嘅動力，
集結大家去打破高牆嘅威壓、被消失嘅恐懼。

襯我地仲有時間喺連登講野，
大家不如一齊形容下自己理想中嘅香港。

你想住喺個點嘅香港？
光復咗嘅香港係點？
自由嘅香港係點？
想自己同下一代生活喺一個點嘅香港？
希望香港係點嘅屋企、城市？

以後嘅日子我地要抱住呢個想像迎難以上，
緊記我地共同嘅想像，記住香港嘅可能性，
日日FF下我地想要嘅香港，直到有日我地可以一齊建造呢個城市。

Ideas are bulletproof.

琴晚post得太夜，想今晚重post過，
有啲人share咗喺到：

再推！聽日街頭見！
民族自強 香港獨立！

我想要香港擁有自己鮮明嘅文化，電視會有好多視點咁嘅政治人物對罵嘅節目，小朋友喺學校會學識發表自己意見、理性思考，但想做港豬時都可以心安理得做港豬。

聽日見啦

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

有百花齊放嘅傳媒

同有獨立自主嘅香港電台

自推返

知道自己想要咩先可以打得長久

琴日有人話
「可以踩單車去到全港任何地方嘅香港」

有人話
「工時正常化 整體生活負擔成本得到降低 社會人民公義得到保障」

有人話
「港人治港 港人優先
收緊居留權 政策唔一定要正確 但市民有不滿 政府會改
減少人口 停止酷刑聲請 商場唔再係倒模商場 教育唔需要再有愛國慨念 商鋪同居住單位空置稅極大離譜毀滅性地大幅增加
官員議員只可以有單一香港藉 監警會由巿民定期選出」

會鼓勵人獨立思考, 唔好盲信權威

年輕人唔使諗咁多，可以周圍溝下女環遊世界見識生活。

港豬新一代
但係都要記住中國啲衰野

自推

推

好似雀巢廣告片入面咁

我想要擁有強大力量保護民主自由嘅香港

黃黑嘅香港

自己一個唔會強大得去邊，但大家一齊就會有力量

想香港擁有強大力量保護民主自由

我想住係個唔會嘲笑人有夢想既香港
我想香港唔好咁唯物唔好咁功利

又開巴打辛苦哂